自己人打自己人真係開心咩？ 支持警察721 大罷工！

黑警大罷工 連登仔會唔會支持？
支持
唔支持

推呀

番工番到咁唔開心 唔好番啦

你地唔打示威者 我地都唔衝住你地行

推

Work?

Push

Support

罷工

支持！